收工扮有街去

自己入機場睇飛機 好孤獨

點解要咁做？

遊巴士

你個名
又諗唔到去邊

搵場戲睇下仲好啦

同我日日扑野咪唔悶囉

你地一個人中意去邊多

毒撚怕人多

一個人留係屋企打下J,打下機咪仲開心

就係日日都係咁先冇啦啦有個咁嘅念頭

閒日收工點會多人

你又啱搵日試下一個去睇戲 有咩戲院好介紹

一個人不知幾自由，去書店睇下書，去cd鋪尋下寶，去試下耳機，自己鐘意睇幾耐聽幾耐都得，如果有朋友一齊去又唔知佢鐘唔鐘意睇，反而自己一個真係會睇下野，同朋友去都吹水多，唔會好留意身邊事物。

邊有朋友 自問對書冇興趣

電車河 總站至總站

我之前都好怕自己一個出街，不過當你搵到自己感興趣嘅野時候就唔會怕一個人。

生活都不外乎係搵自己感興趣嘅野消磨時間

搭啲極慢既巴士游車河仲正啦

加埋啤酒一流

利申：有拖拍都成日一個人去影相同睇戲